太快一齊

次次都係，好快firm一齊左但係其實完全唔了解大家

真係要了解耐啲先好開始
我同男朋友之前識左一個月就一齊左 結果一齊兩個月就散 用左兩年了解深左 最近先一齊返
再對上一任都係因為冇諗清楚就一齊 好快散左
而家每次都同自己講 一定要諗清楚先好開始一段關係
就算大家都有好感 都俾多啲時間認識耐啲先好開始 唔好太快應承對方

Same 不過冇你咁好彩 散咗之後仲有得慢慢了解 已經冇再contact

但好似就係咁快先會一齊到？睇親啲例子都係極速一齊跟住就拍好耐拖… 我就慢慢嚟所以好易陷入friendzone或唔上唔落 甚至俾人話過我最大問題係拖，話參考啲人係幾日就確定關係就有拖拍。但我覺得…佢地都會因了解而分開，但俾人窒好過我開都未開始 …都唔知到底邊種先好

四秒合體

真係鍾意既唔會過幾個月就唔鍾意
如果慢少少就變friendzone 鍾意極有限 多數都係為拍而拍 或者對方根本冇意思 同時間無關

第一次出街之後9日就一齊咗，宜家感情越嚟越好

反而我係太快對人有意思
flirt過一陣覺得啱feel就想快d一齊
好似好chur人咁

flirt 到無野好flirt

分享下點先保持到？

same 牙

所以通常flirt 1-2個月 如果仲係無表示就心鳩淡
但又甩唔到對方 會繼續搵 好嬲自己咁廢我唔介意做主動 但主動完對方都只係想維持互flirt下

wah 咁勁，巴定絲？

咁要等幾耐到

我都揾緊答案

絲啊 有咩咁勁？好垃圾就真 次次都係做flirt到沉船先嗰個

我都成日比人話拖
但係又好驚再拖落去對方會冇feel
自己又放唔低

沉船？你唔mind對方唔了解你？

其實太快一齊有咩問題，
上任條仆乖就係用呢個原因分手，
話再慢慢做朋友了解

我同佢set咗3個月

我都想知何為了解，feel到我比ex撚

你trial period 完未

未 仲有1個月多啲

有無覺得明白，了解左？定其實無分別

其實係了解多咗少少

所有男人都係咁，未追到咪寶，追到手咪草

你就好有time trial試玩，我直接gg 死因=唔了解

咁佢可能唔係真係鍾意你

我想講我係trial period都會同佢kiss同埋攬 係咪正常

我想種草!

正常，kiss都小事

咁大事就係啪啪啪？

你個名N字頭？

同居，過夜

咁我又未去到呢個程度

有時同自己講唔好咁快一齊
但自己對人有feel又勁快上心
發展緊個陣又勁快 唔小心又跟左對方個步伐

會融入你圈子wor
之後gap唔gap?

明明佢lead住我，之後又話我唔了解佢

我只要對對方有feel 而對方對我好少少, 我就好易沉... 好廢我mind㗎, 理性叫我睇定d先, 但感性上又好想一齊

Agger

一樣情況...覺得自己好廢...
每次對方對自己好少少就開始想chur對方

明明可以拖慢少少
反而加快左個步伐

其實點先叫了解先
睇你想知對方幾多嘢
有時唔係知道得一清二楚就可以一齊好長時間
都好講你自己點去看待感情
其實有唔少感情經驗嘅人都會發現
知得太多嘢反而冇神秘感
而且
如果你知道咗佢一件事但你接受唔到
你又會點？

琴日話一齊 第二晚就反口 濕吻先唔想認帳 話做好朋友 cls喊到我眼都腫埋

*濕吻完先唔想認帳

其實啱啱一齊嗰陣佢好鍾意我，但我對佢係好感多啲。之後諗住試下睇下夾唔夾，同佢去好多唔同地方，創造多啲回憶，越嚟越有feel，到宜家真係鍾意咗佢。

大把人係咁 識2個星期都無就黎了
不過 都係各取所需姐

遇到d咁嘅人

唉 咁你一定係好愛佢

sp?

有時不停係度諗
佢咁快同我一齊
係唔係因為太耐冇女
有得食就唔嘥

利申：我地係交友app識左一個星期 就約見面
第一次見面就濕吻 仲揸波

真定假呀，你係咪好好

*太好人

你有口臭

你食屎

佢將啲責任推返哂俾我 食屎狗

your face?

congrats

jm9 衣家連登lag機令到我次次都post多個回覆

係真
我之前沒拍過拖
唔知哩點係唔係正常情況

唔關事啦 我地send相確認咗對方個樣先約出嚟

第一次見就濕吻真係太快好後悔

10 分比？

its too late to apologize

我會比9分 淨係係樣 唔包括其他嘢

wow so 佢player look?

勁，點維持？到